就算要返工 放工都機場見 去你老母！

機場wifi 冷氣正 放工照去

算啦 返屋企

去機場介紹香港

香港警察 都係垃圾

和理非全面進場

【請幫推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

叫埋屋企人去

同同事放工一齊去

準備好去過夜

機場見

推

推比更多人知道

6 點放工 去！

去你老母！

塞爆機場

等收工

返工又係機場
放工又係機場
唔緊要 機場見
光復香港 時代革命